經歷呢個月開始都諗唔到理由再反林鄭月娥

第一 疫情控制得好好 隔離封關做得好果斷

第二 派錢 又退稅 之前係咁屌 以家一次過滿足曬

第三 警察都開始行返必 又正經咁抄牌拉人 （牛丸）

第四 林鄭今個月肯聽民意

第五 又落區同市民見面 派口罩比基層

其實會唔會我地誤會左林媽媽呢 開始覺得cy都唔夠佢好了 林鄭都開始想做返個好特首 好想當面同佢講聲加油

牛丸真係德政黎

你係咪同林鄭上過牀?

係 一有罪案即刻拉到 其實香港警察做野都幾有效率

講真點反得落。。

林鄭個死仆街都幾冷血 唔接返湖北既香港人返黎

是其是 非其非

林媽媽 個1m拎去叫雞用曬佢

carrie真心為香港都比人鬧 好想攬住安慰佢

一個女人仔做特首唔容易

樓豬好岩
唔反了

假膠5毛風向撚，不推文不回覆

五毛 一隻都嫌多

駁到？

啲打手多撚到呢

所以我一直都好尊重佢

希望香港政府派埋1m比天琦

邊度？

林鄭個死仆街都幾冷血 唔接返湖北既香港人返黎

不反牠了

Ching你算幾有愛心 睇得出你啲私了系列係理性討論 唔係崇上暴力

我係追求社會和諧

她

如果每個月派1m 黃絲見一個殺一個 唔洗勞煩警察先生

一係開開心咁咁拎個1m 一係比d骨氣同天琦一齊唔好拎